人生最難嘅事係咪要學識接受離別

每過一個階段 每過一段經歷 就要識得講byebye 但事實係好難放得開

最近諗起幾年前嘅一啲事 到而家都係好掛住個段日子 完全交唔低 一諗到根本無得返轉頭就覺得un住un住 （唔係愛情）

生命中實在太多過客

同意 好難放得開 但都要逼住自己去接受

長大
就是一個去學懂接受失去
的一個過程
由失去奶咀失去最鍾意攬住個張被失去乳齒失去小學同學失去第一份愛情失去夢想失去天真失去信心失去自尊失去體力失去頭髮失去父母失去伴侶直到失去生命
無奈
但也得撐過去

落地喊三聲

好醜命生成

所有野都係有期限，擁有過就夠

其實，唔係要學識接受離別
而係要學識珍惜每一刻
冇嘢係永恆的，任何事/物/人 都會有佢退場嘅一日。
過去咗就係過去，睇你當時有冇好好咁記住&珍惜每一分每一刻。足夠令你記得返完整嘅回憶其實已經好好，有幾多人想要返段完整嘅回憶都難。

成長總是要付出代價

係所有野都係過客
包括你同我都係過客
我地唔知幾時會完
但係要過好每一秒